

# Reminder Journal Entry - October 24, 2020
## Yoga Practice Reminder


[Written @ 7:48]

Yoga Practice Videos To Watch:


[1]
🔥15 MINUTOS YOGA FULL BODY. ¡Trabaja todo tu cuerpo! -Viridiana Yoga-
By Viridiana Yoga
https://www.youtube.com/watch?v=6ftkoAmv0rU


Kundalini Yoga Practice Videos to Practice:

[2]
💥ENERGÍA KUNDALINI. Activa tu fuerza de voluntad. ¡Reto 40 días! enfoque y bienestar
By Viridiana Yoga
https://www.youtube.com/watch?v=9ohlNideeaA


